係atm執到$500, 我應該點做？

如題

報警

洗定個蘿柚

影到你執喎

扮睇唔到

入返落去

唔好拎住
㩒多五百出嚟一次過拎

驚已報

請問係咪觀塘執到

放返去apm

唔係

洗定屎忽